到底留住同前度既情侶飾物係想點

留返少少回憶都唔得？

點解要清

係一種回憶 你要扔啲實物
都扔唔走佢既記憶 不如學會接受

前提係你地關係好好

我阿媽喺我老豆追佢之前有個人追佢，不過佢覺得襯唔起冇一齊到，我都成30歲佢都仲keep緊人哋送比佢嘅嘢，有乜奇？

咁都要放喺心咁計較都係分手啦

記住世上有呢類賤人唔好再亂被人呃